個名有個麻字嘅人都係雞係公廁嚟

麻友 麻也

麻麻鬼